［懺悔］一人一樣戒唔甩嘅大陸嘢

知乎

品蔥

你要戒埋大陸
係中国/支那

支那/鄰國

水

冇

無喎

乜撚嘢嚟？

對習主席嘅愛

蘋果：46歲PTU男沙展肺衰竭，入深切治療部插喉

廁板
利申用BNO

返大陸

去中國

國歌

紅底01

係咪睇落覺得都唔係咁差

屌米，就算冇佢啲電器都有佢嘅尿袋

雞

食物
好鍾意食辣野

係連登屌鳩支那五毛

tg 個豬圈算唔算戒唔倒成日睇

食雲南米線

有時見到連登啲fake news都傳埋上去

中國製造iphone 11 pro max

170蚊 20000mah雙向快充
冇其他牌子可以做到咁平